M字額 vs 家燕媽媽mon，你會點㨂？

我就寧願m字額
睇睇下野有粒黑點好無美感
利申iphone 6s用家

家燕媽媽

an俠為反而反

我覺得M字額靚過開窿mon

啲人話M 額睇片打機, 無左一忽, 好奇怪
咁有粒點, 無左一點唔係重奇怪?

兩個都唔要

開孔屏屏佔比大 M字額屏佔比細
至於美感 對果粉嚟講 apple出舊屎都好有美感㗎
開孔屏得得個鏡頭孔 睇片打機嗰時對畫面嘅遮擋一定細過M字額囉 狀態欄可顯示嘅嘢都多啲
利申 ip8之前一直用iphone 自ip10可以轉咗去android

打機好多時會係m額兩邊都黑埋
人地想認真討論邊一個靚啲
你又果粉前果粉後
幾時見果粉追住an fan黎咬

其實一直覺得如果冇技術可以做到真全屏嘅話
我唔介意上下有少少黑邊放sensor/鏡頭

依家啲M額/家燕mon極其量只係「睇慣咗」冇咩嘢
但都係有缺陷

ifan bb打晒飛機
果然apple餵屎，ifanbb都覺得好食

大M -> 浪費位置最多, 不如要細M
細M -> 不如用U/V字 / 家燕mon
U / V字 -> 家燕mon
家燕 mon -> 都係要返黑邊
黑邊 -> 話OUT, 要返M 好過

升降/反出黎既鏡頭 -> 又重又驚壞

咁呢種？

個個方案都會有人唔鍾意
覺得「xxx」仲好
所以唔會有結論
最後都係睇個m額/家燕有咩實際功用令用家接受

張wallpaper用埋家燕媽媽 簡直完美

M字額只能夠用陳煩同張建宗

黑埋個mon咪又細咗
其實呢啲真喺睇習慣 睇慣咗 自然覺得對家怪
講真我都好鍾意以前嘅iphone 但steve死咗之後 iphone 真喺無曬吸引力

BTW 我唔喺an fan等緊iphone 變取消M字額加翻指紋就轉返去iphone 希望有生之年轉得到 講真個3D face ID真喺咁好咩戴口罩sensitive 即刻低咗（我知好多人話戴口罩都用到 但我個frd 用Iphone xs表示戴口罩唔太work ）
而android 有2D face ID加 touch ID我覺得實用好多 比錢嗰時用touch ID(安全） 平日開機可以用face ID 戴口罩又可以用翻 touch ID

至於果粉幾時追啲and 粉罵 果粉都好鍾意笑android粉部機會慢 會lag 不過就唔喺好關我事 我window android ios都會用 睇手機配置同性能邊個吸引我就用邊部

水點還可以 一點真係接受唔到

如果 Iphone 用返長方型無遮蔽mon

9成9人都會笑 M字額+ 打孔mon

搞到我都想轉wallpaper

非黑即白？

apple 一日唔出mon 底下 cam，一日都會有人屌

用緊舊時代 V30
2款都接受唔到睇片 邊位奇形怪狀

就好似你用緊macbook 果班用家 變左M字額
係下做野果班會唔會 DLLM

其實用返mon 頂都無問題
只係為左證明自己做到0黑邊 而 整全營幕....

比達 對 家燕

可唔可係Sony個種
一係就屏下鏡頭

其實vivo個mon設計唔錯，真全屏
雖然係大陸機

兩舊屎
利申: SONY用家

唔係 因為你唔會留意到粒點 而且重點係佢cut顯示內容會cut少好多 客觀上就比m額好

客觀上就係明顯更好嘅做法可以顯示更多內容 就比人吊美感 笑L到啦 講到M額好似好L靚咁

點解一定要揀
等到出屏下鏡頭先換

same opinion 希望有生之年有機會換

好多人都會覺得打孔mon唔好睇

直至apple出打孔mon為止

我好想睇ipad / macbook 全部轉曬M字

屏下鏡頭距離成熟仲係好遙遠
而且iPhone個M字額有咁多sensor
Apple會唔會咁忍心cut Face ID？
仲有連附帶功能(Animoji)都冇埋

我屌

家燕媽媽真心柒
雖然M額都唔係好得幾多

家燕 媽媽 能清楚你需要

屎味咖哩同咖哩味屎你會點揀？

Sony用家表示睬你都傻

抵制apple

想轉會Asus 翻cam 唔駛食屎

之前都有諗過Asus
不過信仰呢d野唔你想走就走到

btw z7好撚重

揀m額嘅機就一定係m額
揀家燕媽媽可以轉full bezel
M額唔夠黑邊靚，亦唔夠家燕高屏佔比，唔上唔落

M派代表

M字額=鬼掩眼

打窿mon = 完整mon 但冇咗一點
M字額 = 唔完整mon

窄邊框mon
指紋感應放側邊
暫時哩個setting最好

ching夠客觀，我就兩邊都有機，iphone m額真係好7

應該係 IPHONE VS 家燕 MON
M額已經落後, 只係靠APPLE 品牌頂住 ,
如果轉其他廠 超過一半人都唔會買

Captain Nancy vs Arnold Schwarzenegger
who win?

陳庭佳mon

用左兩年pixel 3

額頭真係唔好搞
睇到好攰

同意

其實另一個對待M額既觀點就係當佢係一個正常長方形加多2隻耳仔做副螢幕
睇黎片講部機衹不過係18:9 左右有少少黑邊浪費 (正如好多YouTube 片都開始咁, 用16:9 電腦mon 睇反而有上下黑邊)
睇16:9 繼續黑邊 (呢個年代有幾多純正16:9 screen 吖)
打機黎講developer 會將左右畫面淡化變暗或者自行決定係咪淨用18:9 去顯示畫面
Home Screen 或者其他usage 咪繼續玩"長方形18:9 mon" + 2個副螢幕

當個觀點係當咗M額係額外螢幕就冇問題

讚Sony?

你走先!
呢到我頂住

唔計 mon下隱藏鏡頭，現有方案入面我最 prefer 打窿但唔好打中間，好似 S10 咁但個窿細啲就 ok

個人 preference: 側面孔 > V/U > M > 家燕

打側面會影響UI design 條notification bar唔置中

除非係light theme愛好者
否則正常都係用dark theme
dark theme 下無論m字額定係家燕媽媽mon
90%時間都係遮晒架啦

升降鏡頭

屌 出返上下粗邊肯定好賣到再炒過

效果圖肯定尺寸唔啱
實際個下巴肯定突d

你條傻閪上面先講咩an俠為反而反
而家就話人果粉前果粉後
屌你老母你呢啲叫果狗咋垃圾

自斯斯人嘅補救方案

相反家燕mon都可以當上面條bar係多咗畫面㗎，一樣可以黑咗條bar變完整畫面

pixel個design係最好

你啱

所以唔駛system level 將成條bar disable.
留俾developer 決定點或者present 乜係呢個 “second status bar screen” 就得

寧願佢成個打橫黑左算

點都好睇過m額/家燕

用緊水滴mon (小型M字額), 平時真係會完全忽略
睇片又唔會擋到
反而用人地嗰部打窿機睇得好唔舒服

獎門人

個M字額搞到電池%都show唔到真係笑話
仲要四年都唔變